嘩屌 今日詹士個球no look靚撚到

真係可以爭歷史最佳傳球

對眼360度睇野

係好靚
但唔知點解佢打波硬係冇美感
成件事搞到好核突

玩具都有歷史最佳？